Правила организаций
Должен знать каждый

В игре допускается ролевая коррупция: подкуп полицейских, лечение вне очереди за большую плату, повышение в организации за деньги, покупка голосов на выборах Губернатора и так далее. 
Расследованием игровой коррупции, подкупа, покупки ранга в организации занимается Федеральная служба безопасности, поэтому все вышеперечисленное в данной организации запрещено

Запрещено:

	10.1. Продавать или покупать ранги внеигровым (ООС) путем за любые игровые, либо реальные вещи (средства);
	10.2. Использовать системы организации для нанесения вреда игрокам/серверу (Слив); 
	10.3. Использование склада или общака в личных для себя целях (воровство расходуемых материалов, денег и так далее) (Слив);
	10.4. Увольнять игроков без должной причины (Слив);
	10.5. Для правоохранительных органов (ППС и ДПС) в одиночку запрещено проверять документы у игроков, проводить обыск, задерживать преступника, стоять на посту (не считая поста на территории организации) и выполнять прочую профессиональную деятельность в дневное время с 10:00 до 22:00 по московскому времени (NonRP патруль);
	10.6. Надевать наручники, связывать или использовать шокер через стены или автомобиль, а также прочие преграды (NonRP);
	10.7. Арестовывать, обыскивать и/или использовать функцию «Преследования» в интерьере/на крыльце ЕСС. Исключение: если игрок нарушает внутриигровые законы, то арест разрешен (NonRP арест);
	10.8. Арестовывать, обыскивать и/или использовать функцию «Преследования» без устного/текстового взаимодействия с игроком в ситуации, когда игрок находится не в автомобиле (NonRP арест);
	10.9. Сотрудникам государственных организаций и ТРК заниматься бандитизмом/воровать патроны со склада воинской части/участвовать в семейном ограблении в форме организации и без маски (NonRP гос. или NonRP ТРК);
	10.10. Лидеру/заместителям ФСБ принимать и повышать игроков блатом. ФСБ находится под управлением и курированием администрации сервера (Блат)

Правила переводов:

	10.11. Сотрудникам государственных организаций запрещено переводиться в другую организацию, если с момента вступления не прошло 3 суток;
	10.12. Сотрудникам государственных организаций запрещено переводиться в другую организацию в течение 5 суток в том случае, если он был восстановлен